［文宣］建議和理非中環人放lunch時印多小小嘢

話說呢幾日發夢放lunch時，都有啲鬼佬清走我地嘅rb，佢地主要重複呢幾點

1. 點解我地要破壞條路
2. 點解我地要set rb

今日都見有手足派英文文宣，但如果我地每人印十張， 同埋target 食花生嘅西裝鬼佬而唔係已經著曬黑衫嘅外國人手足，明白大家都有唔同原因罷唔到工，但仍見好多西裝同埋OL放lunch 戴口罩支持，比起大家齋企，不如每人印小小嘢，食飯時派下文宣

最後

光復香港 時代革命

推

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

打錯字 traid 應該係 triad

呢個文宣我都係down返嚟手足們主要印類似咁嘅解釋型文宣都得嘅

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。